點樣block 一個 YouTuber?

Login 左自己既YouTube account 之後，想block 左某d YouTuber 。 睇見佢地d 片都唔開胃，主要係唔想係 recommend video 再見到， 應該點做？

刪除整個Youtube 咩都見唔到

不再顯視？
利申唔識

係， 不再顯示

強國式解決問題

條片封面右上咪有

感謝，終於唔洗見到某些辣殺youtuber

居然用插件

除左插件， YouTube 本身有無呢個設定？